想問一下比個藍絲狗的士佬撞斷雙腳既果個女仔目前情況係點?

行唔行得返? 有冇人幫緊手?

同場加映 條撚屌的士佬鄭國泉幾撚串嘴

【抗暴之戰】撞斷少女腳反獲撐警團體捐款 的士司機接受共媒專訪囂稱「問心無愧」